★meX效應？「康橋之家」前院長今日被捕，涉嫌30多年前非禮案

葵涌私營殘疾院舍「康橋之家」前院長張健華，涉嫌與30多年前的一宗非禮案有關，今日(5日)被警方拘捕。他被控5項非禮罪，案件下午在東區裁判法院提堂，暫時毋須答辯，押後到12月29日再訊，以待控方準備轉介文件，再將案件轉介區院審理，期間被告獲准保釋。

56歲被告張健華，報稱清潔工人。控罪指他在1982年至1986年期間非禮女子X，包括在1982年至1983年間分別在校內圖書館及6樓梯間、1985年5月至1986年7月29日期間某日，在校內康樂室、以及在1986年的7月31日至8月1日間，兩度趁學校在烏溪沙舉辦夏令營時非禮X。

警方去年10月下旬接獲一名41歲女子報案，稱她在30多年前在港島一間小學就讀時，被一名男子非禮。案件其後交由港島總區重案組跟進，經調查後，警方早前拘捕張健華，指他涉嫌非禮。張於今年8月暫時獲釋，警方經諮詢法律意見後，今日再拘捕張。

1982年

個人渣到底犯過幾多單非禮強姦案

陸嘉敏

97前又唔見有咁多史前案件翻炒

一句metoo，就個個湧出來

老貓都比人非禮過

麥理浩 尤德年代嘅嘢

我記得， 佢上次攪弱智妹個院長， 搵到精液紙巾， 話係自己打飛機

再別康橋

你唔好on9啦， 人地係受害人， 有勇氣出黎報警咪好囉

就來會有196X年 在留產所出世一日後俾醫生X報警

香港廢老話自己南京手撕日軍，佢地話好記得

聽過公園有廢老話自己跟洪秀全太平軍，將清兵打到pk，佢話真人真事Tim

U HAVE 陰陽眼

老貓=降魔的

個廢老係實物，not ghost

好似游B咁

老貓睇得太多TVB

i don't watch tvb

慧中除外

呢啲咪叫勇敢囉